
От счастья и от слёз было не куда деться
Когда на эту землю маленьким пришелся младенцем
Луна свети ярче в глаза блеском
Мы прятали тебя в районе трёхэтажек тресканых.
Вера не допустит тьму и мне хватит сил
Мои ладони для тебя жарче любых светил
Смерти не бывает, будь сильным просто
Мама с папой не умрут, а уйдут за звёзды.
Пока с тобой правда, не бойся тварей
Живя высшей целью, выбирай свой сценарий
Сквозь метель иди в одиночку даже
Ведь если в сердце огонь то холод не страшен.
Через поля сражений в стальном свете
И по росе предрассветной выше столетий
Знай, в яме тёмной, или в поисках
Мы с тобой сын и с нами небесное войско.
Звёзды падали на воду и ты искал их
Под переливы заката от золотых до алых
Свою нашёл в гроте душою не кривя
Знай в назначенный час мы ждем тебя!
Звёзды падали на воду и ты искал их
Под переливы заката от золотых до алых
Свою нашёл в гроте душою не кривя
Знай в назначенный час мы ждем тебя!
Вот и произошло в бежевом каскаде сражений
Вражий клинок полосу красную оставил на шее
Так и не поспел за мной озноб или страх
Разлилась на груди кровь жарче костра
Держусь тесно в преддверии могильной стужи
Я же с собою успел забрать около дюжины
Всем нутром снодливым, жадно, будто без спроса,
Запахом летнего леса упьюсь досыта
Сердце колотится взахлеб в лицо ударил свет
Я слышу ангелов, сладко тону в траве
Смело на голос иду, веру в себе храня
Я на себя не истратил от бога не единого дня
Что за обрывы на пути у ручья, неважно 
Смысл имеет лишь томимый зноем и жаждой
Каплю каждую всего в себя в сухие ладони
Слышу в агонии ступай брат, а мы догоним.
Звёзды падали на воду и ты искал их
Под переливы заката от золотых до алых
Свою нашёл в гроте душою не кривя
Знай в назначенный час мы ждем тебя!
Звёзды падали на воду и ты искал их
Под переливы заката от золотых до алых
Свою нашёл в гроте душою не кривя
Знай в назначенный час мы ждем тебя!
